屋企上網sales入黎

唔要和記 有咩優惠plan介紹下 公屋人士

仲有冇

搵抽查買smartone plan有獨特優惠
Tleegram:chaucha2017

搵抽查買smartone plan有獨特優
Tleegram:chaucha2017

Pccw offer
Pm me